［溫故知新］香港人面對緊既問題非常嚴重

重溫返高學歷巴打既post先

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

政府已經將香港迫至第三階段
就係社會大混亂

下一步就係政府平亂後
所有人跟隨「平亂老大哥」既說法做人
亦即係極權政府正式誕生

2014年由外媒指香港正在發生「umbrella revolution 」
至有人想「正名」為雨傘運動而非革命

事過五年 香港人無需再恐襲革命與否
無論政權有無推翻 只要記得一句
「當獨裁成為事實 革命就是義務」

今晚連登被有組織有心人帶風向
並非全是政府的功勞
亦都要拜個啲跟本從來只係睇直播既人所賜

呢場運動 無大台 無指揮 不割席 不指責
係民眾推唔散既關鍵
無論你係幾咁高瞻遠矚 知道某種方法必然成功都好
最終都要同意
無大台 無指揮 不割席 不指責

原因係乜野 ？ 只要政府企圖用群眾鬥群眾
無論群眾做左啲乜
政府都拎唔到稻草人出黎打

我咁講係同哂前線 同 和理非講
前線唔同意和理非 和理非唔同意前線
呢點係永遠都達成唔到共識
因為前線唔會和理非 和理非亦都唔會去前線

既然係咁 嘈黎做乜？

以後有啲咩想屌想提出意見
可以講 但我想講無任何人係大哂
前線從來都唔覺得自己有權力
前線只係擔心幾時會比人拉

但前線係需要和理非去用論述backup佢地
單做和理非 已經22年
又為何要指責勇武既人 用武力？

同時間 和理非要記住
大家只係普通人 有能力改變整個社會的權貴係唔會幫群眾
勇武亦係普通人 無前線想坐十年 無朋友 無野玩 失去自由

老土啲講 香港人要識得換人地角度去諗
假如你唔明勇武做緊乜 歡迎上前線一齊
假如你唔明和理非諗緊乜 亦都歡迎勇武靜下來 抖兩日 用和理非角度睇同一件事

記住
無大台 無指揮 不割席 不指責

Pish

Push

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

求大家入泥討論下

推